Jak se máš ?
To je moje program v diáři .
V ponděli dopoledne mám čestinu začína v 9:00 končí v 13:00 .
Odpoledne poslouchám rádio v 18:00 .
V útery jako v ponděli dopoledne .
Odpoledne se dívám na televizi v 20:00 .
V středa jako v útery dopoledne .
Odpoledne písu domácí úkol v 19 : 00 .
V čtvrtek dopoledne jako středa . mám vyucování češtinu .
Ale Odpoledne jdu do kina s Evou v 17:30 hodin .
V pátek mám vyucování začína 9:00 končí v 13:00 hodin .
Odpoledne nakupuju v 15:00 - 18:00 hodin .
O vikendu odpoledne nemám vyucování .
Sobota odpoledne jedu na výlet na hrad Karlštejn .
Ale v neděli hraju tenis .
Eva
